2020 EDUHK NON JUPAS 討論區（2）

幾時有offer 呀

有冇人in左history，已經收到offer？

仲諗緊要唔要LSE好

要啦，好過冇書讀

我就係驚其他科無但如果有就蝕咗5000

好似話留位費可以轉其他科，你打下電話問下？

好似話sf無得轉ugc啊

LS...時局問題

即係點

我唔理了，已經交左lse留位費了，有其他科再算，驚到時其他科又冇offerbtw今年LSE好似有得in都收

我無in佢就比左offer我了巴打仲有報咩科

HISTORY (In完)and 語研（未有interview）

數學教育secondary幾時有offer

世界既錯 無計
地球轉太慢 轉快啲可能會快啲

係咪正常有offer的話會由selected for interview 轉翻去submitted

都市傳說黎

有冇講過in完幾耐會出offer

見以往d人都係咁，跟住就會收offer

一兩個星期掛

仆街見到啲人收曬special education offer先發現自己無update gpa
依家仲有冇得改

可以改

已經轉咗做submitted...
驚佢唔再睇

有next round應該會再睇既

+1

BAFS轉咗做submitted一星期幾時先轉offer

CGPA幾多
邊間cc咩科

咪係
你in完轉submitted好正常
唔通in都仲selected for interview咩

3.5又過3
3.01又係過3
好難俾建議你喎

你依2科有無得in先？
以我所知special edu 3.3先穩
有班高gpa嘅收到其他U一定會decline

不過我建議你交咗先會好啲
如果你入到ugc 2年都係84200+無咗5000
真係要讀lse嗰5000蚊都係計入去學費
不過你想博都得嘅 假如真係無offer咪gap一年year再戰

有冇人報小數嘅轉左submitted或者已經收到offer

咁交住先
如果你唔想gap嘅話

我都想知

等待中

admission system變咗殘體字

一齊圍爐一齊等

engine gpa2.8 基本上系咪死得咖啦

報ICT囉
今個sem拉上3.0可能都有其他U n手飯掛

Edu係低gpa既救星希望edu肯收留

你入錯system，嗰個係for NDS

用開個tag一直都係local admission，頭先個tag自己連咗去nds admission

如果有先例 我就真係信啦！

Languages Studies(Eng major) 有無消息

真我唔信係因為知道有人poly無edit掣都未有offer

我想問通常offer係咪派到5 6月

聽講開咗學都有機會派，睇下多唔多人放位

係 上年係咁轉完submitted就有offer
有一科keep住喺selected for interview, 然後無offer

所以in完轉submitted就係收咁解？

咁巴打你最後入咗咩科

係呀
in完轉submitted=有offer

希望有 17號in左 第二日就轉左
依家1個星期都未有消息，日日都要上去睇下

祝你收到offer

係咪由頭到尾都submitted就可以bye bye

依家先3月

上年過來人報Year3 Entry分享下自己既經歷，Interview完大概都2個月度收到Offer，都預自己Meet唔到Condition，結果收到封信自己真係Meet唔到之後就好主動Send email去Department問佢雖然我Meet唔到入Year3但係入Year1有冇可能，佢就覆返我話大概6月中通知我，然後就等左個半月，佢話Special Consideration所以照舊比我入Year3，之後同啲Fd講返應該都係因為我自己Interview既表現幾好所以佢先破例比我，而家特別珍惜係學校讀書，另外都有個Fd Main Round報完6月先In預左冇希望但係係Reg Day前幾日Edu打電話比佢問佢要唔要Offer既經歷，所以大家都加油，唔好咁快打定輸數

Ching

下 已經收曬？....我連in都冇...

special 係咪已經開始佐in？有冇人知...

可能佢地係first round,你報緊second

我1月已經報佐 仲係冇聲氣唉 好驚又等多年...

1月個話... 應該first round黎。咁可能要等第二輪

唉...應該冇啦...

咩科

3.05 會唔會有機 global and hk study
好驚冇書讀

same here
本身有interview offer 宜家乜通知都冇...

想問下第二輪係咪大約5月6月左右？

LSE根本唔洗咁早報八月都照收人讀

你講in完定未in？
唔係一直都係submitted？
我send佐個學歷之後一直都係submitted wor

In完啦 上星期六in左

即係點 你之前有offer？
不過我之前打電話問 佢話有interviews
但我完全收唔到 email又冇
我見呢到講有interview...我冇
係咪即係我byebye佐

咩科啊

唔洗in
cancel咗啦 你直接入admission睇status啦
佢乜都冇sd俾我 個日入去睇先知有offer
之有收到實體信寫requirements

小數

咩科啊
我有個健康教育都係直接有offer
但係我其實最想入係special needs
但係冇....唉...
係咪即係冇機會

BA科細科 講左自爆

咁可摸耳問下同conditional offer 個gpa爭幾多

我轉咗submitted 上個星期in

我都啱啱轉左 上星期六in完

係呀，之前send email比我話有interview
跟住肺炎話cancel，到宜家都無再send過email
入system睇，就轉左做submitted

睇到其他科有online interview，就好驚自己無機會了....

你係咪都係等special 個offer？

小數in完 轉咗submitted

小數係咪個個都轉左submitted
有冇人係冇轉到

係呀

有冇師兄收到policy science offer？
諗緊好唔好交5000蚊

in完中文教育冇轉過

收到+1 同樣唸緊

same here
不過好似in完三日左右
佛系了
語研又係咩動作都冇

冇轉到 但有收到個封公廁email

多數in左幾耐之後會轉submitted㗎?

介唔介意講Gpa幾多

想問佢會用咩方式通知有Offer
打電話定email

而家都未轉？

唔同科唔同時間

有冇人收到BAFS offer？

點解我打去Eduhk佢話個個in完都會轉submitted嘅？

我應該會交 五千當買個水泡廢事一陣其他u冇offer就閪
想問你有冇in到
因為之前sd過email黎叫我in
但過左幾日就話肺炎所以延期， 一直都冇新消息
跟住而家就咁話比個offer你

但的確好似有啲人無轉

CGpa幾多
用email定信通知你

3.5 sd email黎

佢話同事有時間見到就會幫你轉，乜咁hea㗎咩？？
佢之前又話唔清楚呢d status野
前後不一

之前有interview 之後取消 而家direct offer

3.4

每個學生必做的事！

唔通啲staff呃鳩你咩

唔係想講啲咩 但真係會呃尻你

巴打試過比office呃？

經驗之談 詳細就免了
一定會自爆
信一半好了 唔好信哂佢地

thanks巴打

但係唔係本身已經submitted？唔可以再改資料？
唉 我連email都冇...應該byebye佐

見有好多科in完好快會轉status
但我in完ECE都未有消息
係我太心急定已經冇機

差0.7

收到interview offer個陣，印象中唔係submitted
係有寫啲interview嘅資料咁架

跟住cancel左，再睇到大家講話會轉status，先知轉左做submitted

0.7..... 應該係0.07下嘛

0.7係2.3

Sor..手快打錯
係0.07

係啊唉 唔知幾時先知

聽講有D人 CGPA3.2-3.3或高D 已經收到 offer

Bafs in完轉咗submitted第八日

難怪我冇我rubbish...

今年好多都好似cancel咗interviews
之前個staff打電話黎話資料有d問題，我以為會含啦，點知過幾日就收到2個offer...

利申：cgpa唔高...

special edu and ges...

想問係咩公廁email，我in完過一星期就收到封叫我upload返d資料個D，你係咪講緊呢D？

但佢send黎有無代表咩意思，因為我in都未轉submitted ，係咪無乜機

睇咩科啦，部分要再高d，但無3.3 first round比較難收到

就係叫你upload返cgpa嘅cert，其實submitted呢個傳說暫時仲未fact check，同埋轉嘅時間都可以好大分別，所以可以等多陣先

介唔介意講下cgpa幾多？

interview offer 定係 conditional offer?

真，我都係冇interview 就收到offer，senior year 直入

咩科?

BA special edu

佢send email比你同你講有?
介唔介意講下cgpa幾多?

想問下幾時收到？

email收唔到，得郵寄信。

好似上星期尾/星期一左右

恭喜曬
我都想有offer

似係全世界都有好多人收到

可能最尾都係跟返GPA派

俾佢嚇一嚇
睇完得啖笑
繼續趕assignment算

係咪無望了～GPA又唔係高，先過3多少少Edu 求你收我啦

我都係3頭，希望可以入到去

cgpa：3.4

快啲派啦中教
折磨死me啦
真係好怕冇書讀

快d派Bafs啦轉咗 submitted 8日都未有消息

你都會有架！！幫你集氣！咩科？

一樣TAT

其實first round應該派曬比cgpa3.3或以上
要等next round同人地放就會再派之後個啲
集氣！會有既

cac肯派未

啱啱講完就轉左submitted
係唔係有翻小小機會？
各位中教戰友加油

打左去問
佢話department個邊講需要時間arrange，如果本身有interview offer就會有zoom meeting，不過唔知要等幾耐....

派左offer呢科

語研有無聲氣

咁要好好準備下 interview 好都會收

星期日in 仲未轉死得

封offer信要我31號內答覆要唔要offer，可能4月頭下一輪？

唔知interview會問啲咩
你地除左準備自介，仲會點準備?

我見之前都係問相關sen既野
不過我之前in ece佢就問返同我self intro 相關既野

我聽之前D同學講會有小組討論，比篇新聞你
宜家又唔知會變成點

之前本身佢叫過我3月中左右interview，睇過interview資料好似係話仲要係全英小組討論 好似係 但全英就一定係

佢要你interview?

你唔係有三大定poly offer咩

你認錯 我報咗五大炸

係咩我印象中你GPA都幾高

咩料

retake囉 用無限retake大法

你唔係yr2？
其實retake大法好似要sem4 reg科嗰陣drop一科

太空

retake一年一定上到3.6up嘅話
我揀retake入間好啲嘅

3.6 cah應該入到啦

因為包埋個教育文憑

可能個個原本都唔係bed
無讀過啲introductory嘅course
加上個老師牌要佢地讀所以先5年

利申 9up

我之前interview offer嘛 咁咪問下人
佢地就話全英小組討論嘅
宜家cancel左無人知

幫人問下
想問下小數轉咗submitted係咪真係有機會呀？
有無師兄師姐可以講下呢科condi offer gpa要幾多？
我個frd佢宜家好緊張下，因為見到status轉咗

有一個frd轉咗，另一個frd唔轉

*冇

可唔可以講下 小數唔轉個個既情況係點
例如gpa 同 有無interview 同咩科
感激

Art好似今日天in,睇黎有排

office效率其低

Ching你係main round報？

我都諗緊 等到deadline先 睇下poly肯唔肯派ageing

希望截之前有其他offer 可以慳翻5000

語研肯做野未？日日咁等法都咪話唔煎熬，尤其其他嘜都冇

我都覺...唉 有個self course收我 但水泡科
唔知等唔等到...sen收我
我2邊難做依家...

佢地就係in咗小數，之後其中一個人嘅status變咗submitted
佢哋gpa都唔過3

我以為有in就有轉添

好似唔係個個都有轉

但就咁睇佢好似轉左勁多個
應該同offer都無關

希望你地有offer 之後放出嚟

可能轉咗代表有offer/waiting list

cgpa 2.尾 係咪可以諗定返咩工

SF都得

Cgpa 3.2 social science DSE英文唔過3其餘合格或以上 請問有無機會食n手飯

唸緊 但係我poly咩interview都未有

我cgpa同你一樣但英文過3今日有offer，但我如果有其他offer就唔要

有3同無3差咁遠？
Btw thxx

Same

我都希望有得放

大家咩major? 中文定英文?
之前都收到interview然後又取消左?

中文 話interview延遲就一直冇消息有冇機會直接派offer?

交咗留位費先？

唔知呢! 取消左咁耐都唔再安排 都有機會直接出OFFER

gpa唔高
食n手了要

唔會啦 無問題既 頂住!

大家咁話 希望做到同學

有冇人中文教育轉左submitted ?

巴打轉左？？

我未 不過有個朋友轉左 你呢？

我都未轉😭😭

我琴日都轉咗

水泡科 CGPA=一切

祝巴打早日收到offer

多謝你

未收到 你呢

有無人知語研往年收幾多gpa到？多唔多位？

未收到，status都未轉 你地轉左未？

尋日轉左

cgap幾多？

Cgpa 3.5x social sciences
Eng 2 no ielts
有conditional offer

一皮啊 資助course
唉 本身當水泡最驚最後咩都冇

咩科點解交一皮咁多嘅

health education

語研有無轉到submitted?

In完 未轉 冇希望了

巴打你gpa幾多同幾時apply㗎
我都報咗health education但都冇任何通知 等得好苦

乜都未轉

語研未有interview 個submitted應該係原先交申請個個submitted

3.6x

唔該巴打

好似history只係開十個位

music offer集氣區

BAFS offer god

就黎兩個星期了

巴打in完有冇轉submitted？

真係收咁少？

in咗中教，冇轉到submitted
係咪已經玩完，冇機了

me 2星期一in完到依家都未轉

+1 cgpa3.1 3.2係咪收得皮

唔會，教大睇interview架

自問都in得ok 但真係等得好苦
好驚無書讀又見到啲人話轉翻submitted
但自己in完一個星期都冇

可能唔同時間轉啫

想問下cgpa大概幾多？

唯有希望係咁

Interview完冇轉submitted係咪冇機

有冇人收到music/ cac offer? cac in完無聲氣 music遲咗報 唔知仲會唔會比interview

我in完 仲未轉 死啦
Ching gpa幾多？

Ching 幾時interview 架？
我遲報咗 interview 都無

office搞咩呀

Ges仲未有offer

有offer啦？恭喜啊
點解我仲未有 唔通in得太差

BAFS轉咗submitted，但仲未有消息

same

Ching幾時in

冇in過乜都冇

突然諗到啲野
Edu個網offer個位係話比conditional offer
但我唔見佢話要幾多gpa。想問下係咩情況？

佢好似sd信 check 屋企信箱

冇email, 佢個interview取消左之後直接派offer的

好 今晚翻去check信箱 thx

3.6都冇轉 係咪冇老師樣就唔俾Offer

有fd話上年都等咗成個月先有offer未轉姐

收到BAFS offer

恭喜巴

Thanks等咗11日，終於等到啦

又話出大貨
music捨得出未

我都想知語研出未
等到好攰
報咗GES又乜都冇

等到火都黎

有冇人有in ECE

有冇人收到小數offer?

同問

恭喜巴打

快d出啦，日日望住個submitted好耐啦！

繼續集氣

有冇人有psychology offer

收到中數offer

想知有冇讀m2個d

同埋有冇話要數成續 要點？

恭喜阿等左咁耐，係send email黎？

Thanks巴打

No，自己上去check

有讀m1不過唔高分

係咪direct offer？我中教同小常都未有

我個分就ok啦 但我聽人講最緊要都係interview表現

佢出面寫conditional offer，但佢入面冇話conditional係幾多

想知DSE數成績點 因為有d興趣想報中數

我就5*
聽人講過拎4都入到

收到bafs direct offer
會放 有心想讀嘅接住

師兄再問多樣低b野
啱啱攞左信 封信個sub degree qualification到話graduate with a good cumulative gpa(normally 3.0) or equivalent.
咁係咪即係個condition 係cgpa3.0，但佢話normally 既話會唔會有走盞位呢

呢個真係話唔埋
都係keep翻3以上嘅cgpa會安全d
唔好冒險啦
再次恭喜你先

好的 感謝你 希望各位都早日收到offer

cac music已出

集氣成功

恭喜恭喜 我要再等啊

你係4年定5年

佢比year 3我
巴收到？

冇轉status係咪已經玩完

congratulation

睇黎要再等等，但我係bed music

小數轉未

等到心都累

小數出offer未
做野慢到

應該係跟interview次序出 但係edu真心慢

21in
應該差不多要出offer 啦

Same一齊估今晚之內出唔出到

加油巴
我得你都得

多謝巴

轉submitted ？

我轉左submitted喇
轉conditional offer未

一樣等緊

我都係bed music 都未有。。

巴打有無轉submitted

In 完好早就轉左

咁遲既ching 係啱啱先得閒check？
早少少會有多啲共鳴

我都轉左好耐，bed music集氣快啲出啦！

出咗

點先可以收direct
btw佢比year 3 entry我

科科都出晒 語研仲係影都無

唔sure係咪direct
但係我係online system度睇唔到要咩condition
利申：yr1

你係咪咁

重點係我無揀入year3

我BAFS都係咁， 寫住conditional offer但係搵唔到conditional係幾多

個condition聽講要等信到先知
status同我既一樣？
交錢要點交個epn number比銀行

我諗可能要等到封信嚟先至知

有冇人in完pe 大概會問啲咩？聽朝in 好緊張

我tmr 晏晝in 我都好緊張

入嚟追po見有人出咗offer先上去check

咁offer confirmed 係點？

你有無interview ar, 我到宜家連interview通知都無

好似唔洗in

我in完小常轉左做submitted
但頭先睇又轉番做selected for interview
有冇人都係咁

其實寫到明senior entry 算唔算top up？
但佢真係top up嗰啲又同呢啲係分開

中中文教育出咗offer未？

未

top up學費係咪貴d

係 而senior year entry都係4萬1
但就硬係覺得係比asso仔讀

張cert應該唔會寫到明

但呢啲senior year entry program唔係jupas有嘅科嚟

咁啲人會唔會當係自資

但佢又係ugc program
自資應該唔同學費

我知應該唔會嘅

ching會點揀
Senior year 定 jupas有個科？

我GPA唔高都係Senior科算

唔算啊

諗緊gcs offer要唔要 呢科好似伏伏地

如果兩科都比你揀呢
Senior yr3 定jupas year3

睇自己興趣啦 反正非三大嘅同差唔多

而家先報會唔會太遲

CAC submitted 係咪應該冇機了？

太遲了，除非gpa高可以等下n手飯

有冇人收到cac va offer?
上星期五in完 尋日朝早email唔洗星期五practical test
係咪冇咁快派?

應該係direct offer 我都係咁

ECE都係
等到頸都長

11in 小常 琴日先出
一齊等等啦我地

遲 但依家報起碼叫買個機會

In完未？問咗啲咩
我等陣in

想問下大家點解對科語研咁有興趣，中教唔係好啲咩？

小常出左offer ??

尋日出左

無知一問 想問下senior同jupas嘅分別係咩？

同你嘅情況一樣 同一日in噚日話唔洗test 我依家味收到offer+味轉submitted
Btw yr1

In完啦 問你教學理念嗰啲 我覺得自己in得好差 應該molamola btw祝你好運 加油

中定英？

我in完都覺得自已mola

我中英都有 btw ching 加油啦

我都係

PE 我估要等埋睇佢決唔決定取消Fitness Test 先知有冇offer

佢其實係想講有啲科得yr3入

想問status仲未轉submitted係咪已經可以收皮

幾時報㗎？

收我先得嫁...利申冇轉submitted

Main round，in左但status仲係selected for interview，眼見有人低分過我都有offer

database依啲嘢唔好盡信
我入我4.51 hku mbbs都得

我都係咁同佢講
點解d人可以得閒到填水泡科

History 有冇人收到offer

中教有冇

其實教大bed出嚟搵唔搵到工對比起其他大學嘅bed
考慮咗好耐 有冇好心人答下

In左英教嘅巴絲 有冇轉到status?

我想問下如果交咗$5000 遲下係eduhk 收到另一個offer 嘅時候係唔係可以轉過去

冇
至少我冇
有可以同我講聲

唔想重新黎過又讀5年

想問edu果5000數留位費交完
如果另一科有offer係咪可以transfer過另一科到
等緊GES呀

sf同ugc唔互通
我都等緊ges

咁就仆街了
3號要交錢點算好

我記得好似就係唔互通
真係要問翻admission嗰邊嗰d

中教幾時出

edu 係咪好多靚女

咁我想問，如果2個都係ugc呢?

呢個好似係得嘅冇記錯的話
有人之前好似問過

thx ching

最穩陣都係問翻admission嗰邊啦
因為真係唔知有冇記錯

呢個真 求其讀兩年攞個degree出黎做野算 你估真係為興趣咩

同樣諗法

有無人in music未有offer

有見上面話CAC出咗
不過我係報Bed

有冇人中教係23 in 仲轉左Submitted

你有無轉submitted

edu 係咪好多靚女

係

有到底係要再等下 定真係都市傳說

我覺得你可以唔洗咁緊張，我見轉左個D都有offer
Btw我兩科都無轉
介唔介意講cgpa幾多

有 不過唔知轉status係咪都市傳說

暫時Cac music 出左，bed music未出
我身邊朋友都係咁

低到自己都唔想面對唔過2.8
所以轉咗submitted都仲好驚無

你有無轉到submitted

有冇中數同志都係出左offer

Edu accept左其中一個offer
之後個啲offer係咪唔洗理？定要reject

你今日出？

琴晚睇到
可能星期四已經出左

你覺得自己in得好唔好

Language studies 呢???

未𨍭請問你幾時in架？

上星期三

我都係啊 可能未咁快出呢!!會有offer 的

希望啦

我仲未轉 加油啊巴打 你會有offer的

希望有啦

推

我都未有呀 應該冇咁快?

個陣in得好頹self intro之後問我有咩教學經驗就就完咗
但問心唔係答得差

我有轉到，但都未出
都係music但差咁遠既

但你個科讀完出黎有教師牌wo,cac 無

想問下interview炒咗 一直冇轉submitted 係咪冇機⋯⋯
見其他人都已經轉咗 好灰
係咪考慮second round 先都唔會考慮我

同問，真心灰到爆，明明有人低分過我都入到

Special education 係米派左offer ？

呢幾日仲有無keep住派offer

真係好頹 等極都冇轉 GPA唔差都覺得玩完冇書讀
會唔會佢in完我覺得唔掂 連N手飯都冇得食

運氣都真係實力既一種，唉....咁努力追gpa都係為左入U，到頭來咩都無，白費晒

非常明白你我sem1 cgpa得2.9x 追到依家sem3 cgpa3.4 都係咩都冇得個語研interview 依家延遲咗後又一直等唔到新消息

你已經盡左力 2.9上3.4

謝謝你對我黎講已經係個好大既安慰

music封信幾時到

啱啱收到BAFS封信，conditional係2.7

咁低既

ching year幾entry

Bed一定係year 1 entry

信上面有無寫點交錢

有，有一版教你點交錢

想問ching封信寫condition個位係喺邊
因為我都收到信 而且好似係direct offer 不過我又唔敢肯定 驚係自己眼大睇過龍

你網上係寫 offer confirmed
定 conditional offer

呢個位就係conditional

offer confirmed

巴打收到邊科？

中數

咁應該無condition

conditional係幾多？BTW congratulation

冇conditional
睇direct offer嚟

歷史有冇消息

GES係咪派曬啦
有冇人放啊...

ching都係 congratulation

Push

Thanks Ching

中教有無消息？

[

收到condition了
要3
呢個sem d野好q難，唔知得唔得

唉23號in完中教，轉咗status仲未有offer
等待真係消磨人嘅心智
有冇人in完中教已經有offer

未有

cac 2.7 only

你year 1 entry?
唔知做乜9佢派senior entry比我

ching 咩科

cac

有無人music bed收左offer，我今朝睇到status先終於轉左submitted，希望真係有offer
但cac都係無轉

music bed一直都係submitted但無下文

23先in嘅話我諗要等多陣

如果收到求通知

仲未轉status

大家咁話

中教唔係全部人都係23號in咩

yr1 entry
讀少兩年幾好啊

我驚自己無3

加油

無

其實edu psm出黎有咩出路 始終edu社科唔出名

Ching係幾時收到interview通知？

Ching 想問你幾時轉既status

In完之後大概一星期

唉我都系23in 依家都未轉

有offer未

有

Psm?

yes ar

幾時派咖 gpa高？

3.2中 26號收到

Policy 係咪直接派offer?

Postpone完就無消息

睇到post有人已經上星期收咗offer

我GPA都3.2中，但收唔到，你就好

you are not alone me都未轉
仲未轉嘅話係咪收得皮

同是天涯淪落人

定啲嚟，我見身邊有人都係新呢兩日先轉

Hello大家，收到Health education offer，學費成廿萬兩年，啱啱上完學資處睇好似借唔到Grant loan，完全唔知點交學費。。。好灰

同埋有無師兄姐係讀呢科或者識人讀呢科？可以比下意見？出黎可以做乜，教育文憑又咁搶手。。。

聽講呢科仲要申請唔到宿舍，好多野煩

呢科有教學文憑？

唉 我都係未轉

冇，教大sf degree都冇包教育文憑
同時宿舍都係最難申請（優先俾ugc申請）
Sf reg hall都有機會嘅，但極微

3月中到

等待中教offer的第十天

我連status都冇轉

我個陣BAFS轉咗submitted都等咗11日先收到offer，等下好快就有tw絲打in完有冇轉submitted？

in完3日就轉左
但始終status係傳說所以都係日日驚到冇教好訓

我都係in咗三日就轉，放心一定有

多謝巴打

唔使客氣，大家都係同路人，幫得就幫

請問到而家連面試嘅機會都冇 係咪真係無希望

想問下你係報四年定係五年

讀完真係冇咩用...唔知可以做咩

小數出左offer了

ECE仲未有消息...

出左了

我都有

恭喜曬

幾多cgpa?

真？condi係幾多啊？

你係咪in完之後有轉submitted？我frd宜家好緊張

係阿

Condi應該要收信先知

中教得5年架 4年的話你應該係講緊語研？
兩科我都有報 不過語研取消interview之後暫時未有消息

英教係咪仲未有消息？

Ching 我想問 你讀咩科？有in過？

有轉submitted

我問咗佢，佢都收到，但另一個一樣gpa嘅frd收唔到
想問下巴打知唔知之後會唔會再派offer？

Ching cgpa大概幾多？

below3.2，但其實bed嘅科唔太關gpa 事，最主要都係睇interview

唔該師兄

我想問下有冇人知Science出左Offer未呀

巴打報咗咩科？

Bed music 出左offer

congrats

恭喜

conditional定direct

Conditional yr1

巴打之前係咪submitted?

唔使擔心，year1應該condition唔高
唔似得我派咗year 3要3 or above

GES In完半個月都無消息係咪收得皮

係呀，我係17號in完，過一兩日就轉左

加油💪 可以做同學

幾多號in加，有轉submitted？

上面講17號

Same here
Btw 你會take邊個offer，cac定bed，你會唔會覺得讀5年好耐

事關我都二字頭，感覺上已經好大個

cac有senior entry咪揀cac，如果兩科都係year 1咪揀bed

我情況同你一樣，我係咁諗cac讀完出路都唔知做咩，但我bed起碼都叫有條路可以跟仲有兩個學位。

恭喜晒

same出咗condition又好驚meet唔到

驚meet唔到condition先啱

History 派咗offer

中教派咗offer了

Same 恭喜哂

師兄gpa幾多？

Condi?

2.9

Cgpa?

Conditional offer?

Yes

3.0？

我未睇

你地都有轉翻summitted？

係

我都想知……

3月派左 冇面試

我都出左喇，轉左offer confirmed ，係咪direct ？

係 我連status都冇轉

有冇轉到SUMMITED

仲係selected for interview
你轉咗？

同你一樣 係咪我地冇機會啦

唯有再等吓啦

應該係？我係starus寫Conditional Offer同埋收到email但未睇到個condition係咩

收到但應該唔要

ys

今日上去check 發現出咗啦

Conditional offer ?

我讀中數呀 接實offer

year 1 conditional offer 不過冇講要幾多 應該要等佢寄信嚟 祝你都快啲收到

congrat

interview咗未？

你係direct定condition

有冇人知Pe有冇消息 係咪派左offer?

可能我early round報

Early round係咪1月截？如果係的話我都係early round報

我係11月尾報 唔記得幾時截

同你差唔多，咁我應該GG了

唔會ge psm多人放 等下會有機ge

Pe 前日先開始interview 喎

想問下你地gpa大約幾多？

想問下特殊教育係米派曬offer？之前話cancel左interview 就冇曬音訊。 然後睇到有人講3.3+就派，但我gpa3.5x ，一直都未收到offer

介唔介意講吓你gpa幾多左右啊？

3.2x

我都收到 2.9x

之前in成點？

無呀 唔包。。。

我諗到咩就講咩

之前打過去問，佢話本身有interview offer嘅會再安排zoom meeting，至於幾時就唔知

我都係中文研究，但gpa唔高 sad

metooo so grey

Language studies (eng major)有冇消息？

想問 summited 姐係代表咩 要繼續等 仲有咩其他status 會轉到

咁你有冇OFFER定轉左SUMMITED? 轉左SUMMITED好似之後就會有OFFER

想問中教英教果啲係咪都會睇埋你dse本科有無5先收見佢最低要求係寫5，唔知nonjupas係咪都會睇埋dse本科個分

你Gpa幾多 完全冇消息

3點零

3.0x

有無巴打係second round 報名有消息

有冇人報左小常？覺得呢科讀唔讀得過？見呢科出黎好似好難搵工

轉左summit 好耐 但完全冇聲氣 冇interview 冇offer

有無巴打係late round 報名有消息

24/3已經開始左

可能你早報 咩消息都冇

你幾時interview架？

冇interview 嘅summit=冇用

個個一開始都係submitted 架啦

GES 連面試都冇 會唔會連n手飯都無。。。
CGPA 3.2 year 3 entry
求解答

巴打要等second round interview

點解英教仲係乜消息都冇

收到health education interview
仲以為唔洗in
有冇人知會問啲咩啊

啱啱收到edu LSE year3 conditional offer

多謝

同你情況一樣 希望做到同學

不過我3月24號報，無interview,今日收offer
所以如果依家報嘅話仲有希望，大家加油！

估唔到有咁多報edu既同路人

Ges有interview,但都完全無消息 😩身邊有fd3.3以上係唔洗in就直接派左offer

收到ECE offer

勁 3年定4年？
好難爭㗎...

無消息

你幾時in架？

要讀5年 Year1 conditional offer

18/3

24/3

有冇Ching一月頭報左ghks或者其他 到依家咩消息都冇 一直submitted 公廁email都冇 我係咪被遺忘咗

同樣 12月就報左 乜都冇

報咗GES都係咁
唔知點提醒佢我有報

絲打GPA幾多？

push

好sad 一直都冇轉submitted係咪冇望㗎啦

下 唔係交齊嘢同埋錢 就會轉submitted 既咩
定係你太遲報 啲人未做嘢

想問下有冇ching報咗pt Bed SEN 收到消息？
係咪要等過咗佢個deadline先會開始有
等到想死

係收信定轉submitted?

in完一個禮拜轉左submitted再一個禮拜再收email 但未收到信

我想問下呢度有冇人報咗Policy Science and Management ？因為我2月佢俾我interview 但係佢postpone 咗之後就到宜家都冇消息了。

好似上星期派左一大堆

你幾多GPA 上星期派咗好多

我意思係interview 之後轉嘅submitted

願offer god與我們同在
有冇人知PSM GHKS 幾多先會有面試機會

有冇人有 ba chinese major offer? 取消咗個interview 就無聲氣咁

求救 同問Cgpa 3.2中 無面試 有冇機會食n手飯？

我有收到Offer，冇email同埋訊息提示，直接寄信。我自己都完全唔知，係今日上admission個網睇吓個status先知道。btw應該會放，接實

PSM本來2月中有interview，但停課搞到取消咗
GPA 3.2X

我offer 寫cgpa normally 2.7, 如果我得2.6 係咪都仲有機

有得追既，巴打邊科

前幾日收到數學offer

小定中 會唔會放

interview一定要好好，一定得

希望做同學

如果meet唔到condition要點做

會呀
我呢啲武館band 3仔竟然同林護出身嘅Katie Law同校

屌 點解會去左第二個post

承你貴言

巴打收到邊科offer？

想問吓interview內容係乜嘢？

Language Studies有聲氣未??

我都係一月頭ghks好灰

ICT

我interview咗啦 係已經有conditional offer 但就係normally 要2.7 . 但我之前個CGPA好低

有。想問點解 Cgpa 3.2 連面試嘅機會都冇？

我都係3.2 full cert係咪因為late
我見data 2.97都有offer 唔使interview

可能係，因為正常佢會搞掂main round再搞late round

我12月報

巴打有冇試過打去問下？

2分鐘英文自我介紹
跟住俾你揀中文/英文答一條問題
前後唔到10分鐘就完

前日先apply 唔知仲有冇機會呢

methree

星期一打去試下先唔知點開口

我都想問下
但冇理由問

好想圍爐取暖 擔心左好耐

咩科收咁低

中文教育係唔係冇下一round

點會無
一定有人唔要架

中數係2.7

真係好想同各位做同學

我都好擔心
但我又唔識問
有d有interview
有d又冇但有offer
唔知佢想點

edu u 中教算唔算熱門科？

組隊問

應該算？眼見朋友都有 自己就冇

我都想知 又冇interview又冇出offer 等到想死

我都係 唔知仲會唔會派

我琴日打咗去問語言，佢話處理緊架啦，叫再等等

頂住啦 大家💪

有冇人小數收到Offer嘅 收到信啦？
同埋大家gpa大嘅幾多
係咪一定year one entry?
5年好漫長

Language studies 其實多唔多人報？

Edu我淨報咗依科

大把人棄 等N手吧 會有的

我都想知點開口問

想問status寫offer confirmed係咪代表direct offer?

Yes congratulation

弓喜ching
btw 咩科

中教

幾時收到㗎

中文定英文

2號嗰日收到

想問下有冇ielts 同埋cgpa大概幾多？

冇ielts ，cgpa 3.4

想問bed科第時搵教席位需唔需要比埋dse成績間學校睇 dse分緊唔緊要？

另外想問下教大non bed科ugc其實同教大sf除左學費有咩分別同有咩出路 cert又一樣 大部分都係社科非專科 出黎搵工有咩分別？

要俾 中學會好著重 小學就睇學校
不過高分一定好啲
所以都有人係在學期間補考dse

中

中教得一round派？

同學 你好

遲下見

gpa?

CGPA3.4

希望大家可以輕鬆渡過啲5年

英

想問下妳之前有無收到interview?之後取消左就無消息

Congrats！想問下你係米DSE好高分定in得好好，因為我都係3.4但未有offer

有收到 取消咗就未有新消息

同學hi

基本上唔係睇你總分，係睇你中文科
如果兼教就睇埋嗰科嘅成績
5以上係基本

+1 究竟幾時有消息

想問下佢offer話幾時要confirm個位？想知仲有冇機會

4月17號deadline

thank u!

想知會唔會睇埋文學科？

中教個就業率其實有幾多？如果同三大top up或者普通BA year 1（雖然未有）你哋會點揀？

想問下係咩位upload payment proof,點解我搵唔到既

有冇巴絲打accept咗BAFS offer？

冇野了當我冇問過

最尾一個

教大搵中學教席似乎有d難 加上學生人數一年比一年少 要keep住進修兼教其他科先得 唔係既話好難競爭 仲要咁多老屎忽同你爭

Thank you
我柒左 問完先搵到
因為頭先交完準備瞓佢先sd email話重要交證明嚇左嚇

Sf 無得住hall 其他完全一樣

想問吓各位ching歷史係咪冇下一round㗎喇

其實有冇得每個sem又或者summer 讀多D credits ?

每個sem都有上限
但我地tran過去既話應該讀少好多cred
道理上應該輕鬆好多

其實我都想大家加個tg 但我唔方便留 我加你ok？

利申：知好少野

setting
username 個到

如果學校有開文學選修就可能會睇

基本上依幾年都超過九成 唔計升學
睇你有冇心想做老師

利申應屆畢業生
我地今年好多人揾到中學
嚟緊中學都擴班好景
不過只會持續6年左右

想知多小小
可唔可以講下點解嚟緊回好景

因為今年小一開始零雙非 而家班小學生就係雙非最多嗰輪
佢地升上中學會令中學收生人數大增
有機會擴班繼而請多咗老師
但係而家班小學生升曬上去之後就會得返本地生
所以5，6年之後就會開始差返

想知多少少
糾結accept唔accept 中教好
主要都係擔心前景問題

你想教中學定小學多啲？
你普通話如何？
你音體藝會唔會有其中一泛有機會教到？

教中學
唔識拼音
之後打算去考健身教練牌

持續6年咪仆直囉
讀完都5年後

教中學dse成績比較重要
中學最好教到中史或文學
普通話反而還好
Anyway 有5年時間可以諗中定小 唔洗咁快局限自己

唔識拼音但講得標準？

健身教練牌對中小學冇咩用
中學唔會中兼體
小學教體育係要double major pe/補返個pe pgde先得
如果你本身有球類游水田徑教練牌就可能有啲用

原來係咁
唔該哂你咁有心解答

要讀5年都真係難接受啲
如果有其他2年搞掂嘅話就當然其他好啦

好難講 如果政府肯俾錢搞小班教學就唔同講法啦
同埋好似前兩年加一加班師比就成班一grad即perm

3.2頭

同gpa 但無fullcert 係咪冇機

派哂啦？

Ching 你覺得中學數學係咪同中教差唔多前景

收到英教email話upload latest academic results 但係個status仲係selected for interview

唔太清楚 中數同中教不同之處係前者限死一定要教中學
而中學嘅maths老師通常專科專教
Band 1嘅學校應該會優先揀三大maths加pgde
以就業率而言，英>中>數

我啱啱轉左status

Ching知唔知英教多唔多人搵到中學教？

我見你上面話就業率都有9成 呢個9成係中教定係全部bed？

congrats!! 咁我應該冇offer啦...

唔會冇架!! 一定會有

英文好似都有分中小？
不過本身英文流失率比較高
所以需求會大啲
我自己係中教，截至今年之前都算易揾工

Ching介唔介意講點解流失率比較高 thanks

中教，每個系都會自己計算
中教其實依幾年都有95%以上
我前一屆仲99%添
當然冇計啲自己唔想做老師嗰啲

ching可唔可以幫手搵下中數嘅就業數據 因為我上網搵只有全部bed嘅統計 冇純中數嘅統計 想知教大內部有冇數據

應該得中數嘅人先知喇
有部分系會刊登係刊物上面嘅

都好多唔同因素
英文科本身係大科 工作量重
英文科出路比其他科廣 入政府工又易啲
英文科老師水平參差 叻嗰班自然會想去更好嘅學校

中數第一屆嗰啲都未畢業
點有數據

頂
自膠

所以其實都係睇你博唔博
上面位ching都有講 中學偏向請三大+ pgde

但我對三大比我嗰個offer嗰科冇興趣。。所以可能都係讀教大

咁可能只可以去啲好偏既地區教書了

真係咩ching 點知

咁中學偏向請三大+pgde
咁你點搶得過人

際遇嘅嘢好難講嘅
話唔埋實習學校中意你
或者母校肯請你呢
不過如果其他offer有前景
其實可以考慮下先

冇 另一個offer係能源工程 香港唔似有前景

有無人收到中教信？知唔知conditional offer係幾多？

有冇人報GHKS PSM 等好耐都無消息？

我都未轉

想問下 如果program名寫住4-yr FT 但佢比yr3 entry我 咁即係點？
會唔會有yr1嘅人？同埋會唔會要讀4年？
因為個科jupas係冇得揀 唔明佢意思係點

尋日交左psm5000 今日收到city ais

老閪都City啦錢可以再搵

係 嬲自己咁快交左啫

咩program? ghks, psm係top up

Year3 入就讀兩年，有啲選修科可能會同唔同年級嘅人一起上。

佢唔係寫top up

但點解寫4年？
佢只係比yr3嘅人入

正常呀。有啲係top up，有啲係以前有開year1或者year2entry，但喺之後cut左咁解

咁其實我入到去係讀兩年就grad？同埋GHKS唔係top up？

係讀兩年，除非你有啲科肥搞到要defer。topup唔topup真心關係唔大，張cert唔會寫住topup，你當同普通 ugc degree一樣就可以了。

有冇人收到小常offer係打算會讀？想了解下呢科既前景，有冇人分享下？

GHKS PSM offer godplzzzzz

Add one
plz God ar

好慘
所以留位費通常deadline前2日交好D

今日dead 我尋晚交
而家比老母屌緊晒錢

Errr咁in完到依架仲未轉翻submitted
是咪收得皮

我都係有offer未有信 以為係自己問題

唔知啊，見上邊有啲ching前嗰幾日已經收到

BA in Language Studies and BEd (English Language) (Co-terminal Double Degree)
呢科其實咩嚟

我都諗緊點解仲未有信

跟
offer god plz

我3.頭都收唔到

想問下各位，如果in完見到有人收咗offer，但自己仲係selected for interview，咁仲有冇N手飯機會？

講少少 未必好啱 可參考下
教大入面大家都會話讀小常係乞食
因為常識係小學係人人都教得
利申自己都教緊
但自從stem依個字出現就有啲唔同
精通stem都係一個出路
可以的話就minor啲有用嘅科

借問邊啲係有用既科？

想了解下BAFS呢科既前景，有冇巴絲打可以分享下？

有冇打電話

點解3.2連面試機會都無
我好想食n手飯

如果英文叻就min英文加考基準啦
音樂都有啲用嘅 體育要double major冇得minor

Stem有得min但一樣要自己進修
可以加埋ict一齊
Coding，mbot，3D printing嗰啲點都要識

有無人知入yr1 gran credit點計

搵唔返login online applications

兩年CGPA

小數呢咁

我係2月尾先交application，係米可以收得皮
依家連interview都收唔到

1月都冇通知啊 咩都冇啊已收皮

12月都無
唔知標準究竟係點？

你應該係first round 但cancel左？

冇面試冇Offer成績cgpa 3.2頭

咩cc？係咪社科？

好過小常嘅，不過一樣要盡量裝備好自己
識Stem野會比較好

BAFS呢？

自求多福

高中選修科老師
需求少好多

而家stem好似變左小數既必修

我臨grad先開stem
但有稍為了解過
Stem係學海無涯嘅嘢
就算修咗都要自己係出面再學

棄左policy science
希望幫到大家大家加油

可唔可以教Econ？

可以試下從校長角度諗
佢會請一個本科econ嘅人多過bafs
始終兩科其實幾唔同

thanks絲打

如果你地入year 1讀
驚唔驚有generation gap
同埋一讀要讀4-5年會唔會好晒時間
諗緊edu u 5年定self fin year3

想問大家係交咗5000先accept offee定係調轉 因為我見accept 之前有個payment reference要填 驚submit咗之後冇得填翻呢項

我身邊好多人由asso hd升上嚟
大我4,5年都有
點都會揾到自己圈子
Self fin睇咩科吧

究竟Language studies 有消息未...

ching你交咗錢未。。想問下#923 嗰問題

情況一樣，我都等緊

等到頸都長都重未有

咁咪交左錢先submit
擔心啲乜

我交咗BAFS個$5000啦，ching呢？

正準備交 想問ching payment reference係submit前定後填

係，巴打都係Bafs？

前定後
我係中數

前

唔該曬ching 竟然係要交咗錢先

兩科都係社科

你地等緊邊科?

語文研究

聽聞冇左interview 唔知堅定流

咁係咪直出offer 有冇話幾時出
好折磨啊

Liberal Studies Education 呢科點？sf year3，讀完再考個教育文憑
不過就怕將來唔夠人爭

有無人17號in Ges係有offer?

我都想知呀

ching你有無轉到submitted?

想問吓late round報係咪要等5月31號之後先有interview或者offer?

利申：3月16號先報GES，cgpa3.44。

Main round報左ges interview都無🌚

無轉 你呢

Ching Gpa幾多

想問聲 你地係咪變左做submitted...
因為我都係本來有interviews 取消左就冇下文..

我都無已經3個禮拜啦

打過電話問 佢話遲啲會有interview
不過department仲安排緊 要等下

想問下有冇中教嘅人收到offer letter? 明明個email成個禮拜前收到但仲未有信

我都係17號in 啱啱check轉左做Submitted

英文教育double degree係咪仲未轉submitted

我都係唔知係咪代表會收到offer

應該係 congratulation

請問你地gpa 是否很高？

interview cancel 咗，轉咗submitted。
但等咗成個月都冇offer。

冇轉+1 覺得自己冇機會了

絲打應該係要再等過interview

我都係interview轉submitted

係咪有機？

有in咗定係cancel咗？

上個月in左

收到了

咁應該係有offer congratulation

ching gpa幾多呀？

3.5 但我year1所以機會好微

冇轉 mola

多謝 祝巴打都入到心儀嗰科

請問你地cgpa係幾多

我3頭咋

我都係Year1呀 唔知gpa幾多佢哋先走上收...
希望係佢哋未開始做嘢啦

收到啦 但唔係好明tran credit嗰度

我都係報咗語研中文major冇咗interview依家完全冇消息
想問吓你哋cgpa大概係幾多
同埋係咪派offer通常就係yr3入？
係咪之前讀相關科目asso先有機yr 3入

呢科係4年好似係ba嚟
有緣呀 可以做嗰朋友

我都3.2 點解咩都冇架 好怕冇書讀

Ching 有無interview!?

請問點解
利申有報

點解

想知 感謝

+1想知 感謝

我可能遲報 1 月先報
之前有policy interview 不過佢又取消咗
GES就咩消息都冇

想知+1

我收唔到信，office打電話來confirm地址話啱就唔再寄信，會係system整比我，但我check極都冇

可唔可以同我講封信入面講乜野

我都唔係好明trans credit嗰度，佢講到好複雜

封信就講下恭喜你year1入學+學費幾多+幾多cgpa可以tran credit之類
另外有張粉色紅色信紙講咩Local Nonlocal我都真係一頭霧水

啱 google translate埋都唔係好明